貓肉食譜

切勿係香港煮

冬笋焗猫肉

材料
猫肉件250克，冬笋200克，蒜茸10克，湿陈皮1克，姜米2.5克，姜汁酒10克，油味料等适量。

做法
1、先将猫肉件滚过，倾在疏壳里，沥干水分。
2、将冬笋切为榄形件滚过。
3、用油起镬，将蒜茸、姜米、湿陈皮、滚过的猫件放在镬中爆透，淋入姜汁酒炒匀，注入二汤，用精盐、味粉调味，用深色酱油调成金黄色泽，加盖焗至八成（火念），加入冬笋抛匀，待（火念），撒入胡椒粉，用湿淀粉打芡，加包尾油、麻油和匀，放在煲中便成。

幫推，高汁PO

你係咪都想食

紅燒貓肉

主料
猫肉(900克)
黄酒(500克)调料
青大蒜(适量)
姜(适量)
蒜(适量)
盐(适量)
冰糖(适量)
老抽(适量)
鲜抽(适量)
辣椒(适量)
八角(适量)
桂皮(适量)

做法

先用热水烫过，再炒糖色，入锅翻炒5分钟加水，酱油，桂皮，大料，香叶，肉扣，炖45分钟收汁

食材冇樓主啲精液？

屌佢老味乜撚嘢都係適量
適佢老母咩

適量=落哂

幾時有煲仔飯食譜
用幾個月既仔？

樓豬幾時實行
精都射咗 唔爭在啦

幾個月夠 已經過1kg
同埋d肉冇咁鞋

貓肉斬件 放臘肉 生老抽 蔥花 加水燒煲仔飯

猫超蘇唔好食細個鄉下食過一次